著一字膊／大露背嘅女仔係咪通常都淫底

未必

你都係想我答係姐
咁我答你 係

咩觀念嚟